黑豹 中文正式預告

哇 d動作好撚正

套甲

好撚high tech

變左好似蒙面超人咁
變身

超型

型撚到
好似無咗陣Marvel味 唔知係咪個色調問題

屌你套甲咁撚型
佢地架飛船可以穿去第二個時空?

段trailer有d普通喎

D夜景睇得好辛苦
咩都睇唔到咁制

I'm burning all

比想像中吸引喎

聽講mcu由銀河守護隊2之後唔玩保守
想每個導演都有返少少風格
雷神3同呢套都睇得出想玩多d野
畫面顏色都靚左 唔再單調
好期待復仇3正式預告
好想睇下d畫面會係點

等睇連登仔笑人nigga啲低質cm

首歌

poster都係咁柒

近幾年d 電影poster好似套套都差唔多

漫畫入面佢個國家好似係個隱蔽既科技大國

佢d甲仲high tech過tony果d

雷神奇俠3 張poster 反而唔錯

第一頭以為佢孖鞭

型撚到
希望唔好玩膠

本身仲諗住呢個時候會出AVG3預告幫雷神做勢
睇嚟會等多兩星期JL 上之前先出了

成套niggas演

有獎勁猜遊戲：
繼蜘蛛俠愛回家淪落到要J Aunt May之後
今次黑豹裡面邊位會有幸比marvel fans硬捧為新女神？

估唔到黑豹係呢種風格喎
而家又更加期待喇

奸角變身果下同本身漫畫iornman套bleeding edge變身方法一樣
電影ironman點解唔試下用呢種方法著甲

正呀屌

第一張gif型到

d高科技武器同蜘蛛俠果堆唔知有無關連

黑豹得黑妹？
但雷神個黑妹仲正

電影有 係飛機上面跳落黎個陣咪係
不過變左快速著甲 冇show到d功能出黎

ok
比晒你打包

佢地國家啲科技勁好多
tony應該未研究到

變左好似蒙面超人咁
變身[/quote]

Greed

係撚

係ca3個時已經覺得黑豹好撚型

又南韓取景？

正就其實唔係好正，但真心型

海報好柒,預告無咩動作睇
不過睇落風格唔係搞GAG,又未睇過黑非洲SUPERHERO,好似幾吸引

套傻豹甲好似調整過黎
無咁傻豹feel

Btw套藍光high-tech 甲

X2

想問下MCU個Tony最把屎閉發明咗咩啊 唔計Ultron

敵人

內戰 駁唔到呢?

有金色人

霹靂火係咪有皮膚病

係甲？

終於有套M記動作/音樂係正野

有無夜晚場景
如有睇唔睇到黑豹?

動作：CA2
音樂：GOTG

今次會唔會有第個英雄客串下

Spider-Man 就Ironman
Ant man 就 Falcon
Thor3 就 hulk

bucky

我仲以為會有Team cap

巴基我諗點都要解凍呱

Winter Soldier有無機會

好似講左Bucky 唔會shows up
到avg 3先出現

咁多死nigger

所以今集套suit咪發光囉

成套都黑鬼邊個會死先

今次DC撚仲有得話係合家歡拍俾細路睇既電影？

洗唔洗開咁多槍

變形俠醫唔算客串啦，第二主角黎

Dr strange 有邊個客串？

有冇睇錯 套甲好似識隱形

竟然唔叫黑豹奇俠

係喇個感覺真係好似!!!!
全身硬化絕對防禦, 打拳頭交最撚正

片尾咪有雷神客串

嘩頂呢個正

計片尾玩曬啦

等睇被人改粉紅豹

d夜境調色好似垃圾dc咁又黑又盛，對眼頂得順嗎

平時好似冇著甲咁,但一發動就成件變出黎

諗下都覺得好熱血

成身生粒粒個條友

好幾期待d硬碰硬
埋身肉搏戰

Btw 黑豹好鐘意搞鳩d車轆

luke cage 黑豹
肉駁邊個贏？

仲先進過iron man

Star Wars 9 - The last motherfucker

其實個國家係咪重勁過美帝？

型到

音樂好正
啲科技有睇頭喎

Stan Lee可以點樣係瓦干達客串？

好撚核突
密集恐懼

luke cage算鳩數啦
黑豹玩武術 再加埋d爪硬到仆街
應該秒殺到luke cage

融合咗非洲啲部落tattoo

漫畫有無呢個反派？

有預感黑豹D黑夜戰鬥場面肯定成為日後試機碟素材

luke cage：好硬
黑豹：地球最硬

Killmonger

幾型喎真心

有冇改到張poster 變曬pink panther

冇女睇

真

大家都是迪迪尼

hakuna t'challa

好喇

LET'S GO!

黑豹同狼人隻揪

邊個贏面大

韓國大把機會

狼
鬥爪都長過佢啦下話

我以為馬榮成個套

篤得穿貓仔件甲先算啦

狼爪嘅金屬同黑豹嘅釩合金比係次一級

橋住手空降

Racist

個trailer 幾正

好型

英文版質素好似好啲

我覺得黑豹唔洗着甲都揪得掂luke cage

唔知點解呢度我諗起沖廁所

做遊客囉
大把位比佢玩啦

每集都好似找錯處咁

感覺像非洲Iron Man

套甲好型

頂我一睇都即刻諗起

有冇錢呀 金鏈呀 性感女人同埋rap

What does black say?
Nigga nigga nigga

呢套仲吸引過雷神3

力架奇俠

唔止件甲,連部飛機都先進過avg入面果D好多

係咪我認人問題
點解佢地個個一樣樣

因為im一大特色就係佢著甲同除甲個過程好撚好睇
個人覺得mcu黎緊都唔會有呢種著甲方式比im

係

一如所有貓科動物對圓形物體都有種特別癖好

笑咗

個time line係美隊3前定後

應該係後？美隊3佢老豆死左之後佢先繼承做新一任國王

好撚正呀有咁多nigga

海報左上有少少似張耀揚

完全唔覺有乜吸引力

由Dr S出+睇埋呢段預告，就愈黎愈覺得復仇者個邊好垃圾 Avg3個陣點平衡返兩邊

睇得出M記走向愈黎愈星際feel，顏色愈黎愈鮮同走離地高科技路線，例如蜘蛛俠隻眼到今次直接變套甲出黎

緊係啦，AVG3打滅霸喎，外星人大佬，仲著住套蛤乸衣打咩? 人唔笑狗都吠啦

仲要係有齊寶石既無限手套滅霸

有點難以想像上一代老國王著套戰衣會係點

睇條片個陣，好唔爭氣咁較到個mon最光

刀槍不入一黑豹

出左四次

好 racist

幾鍾意個風格，Marvel d個人電影好似都開始好左，對比以前Thor2 iron man 3 CA1

最後塔個奸角返去個下真心型 我以為佢會一拳打死佢算

Marvel永遠可以將d好柒的野整到好型

其實我都唔係太識分佢哋樣
不過髮型設計唔錯應該冇咩問題

仲有 一開始就已經feel到rap嘅味道
唔單止高科技，仲好潮
同想像中嘅形象好唔同

we wuz kangz

都咁多套會悶，dc又開始追
仲咁保守咩

我都係
明明已經係夜晚睇
不過真係好撚型

呢架奇俠

唔想睇黑妹

字幕邊撚個整，又春節又打造，繁體支那？

黑重=一堆黑人

welcome to Taiwan

點解啲反派又係同主角一鳩樣

啲字幕又唔知做乜春，諸神飛天

就好似鬼佬望我地個個一樣樣咁

套劇入面有d武術高手都可以打低luke
但黑豹唔係普通人

我係話主角反派又重複能力同裝修，好似iroman同蟻人咁

印象中marvel唔小戲主角同對手的能力種類都差不多

justice young

有冇人覺得 0:32 “到家了”個畫面好 low tech

以為係港漫 黑豹 我出返去先

話時話，avg3由九月等到而家，點解仲未出正式預告

黑豹係靠套甲only? 佢個人係咪無能力?
當然佢身體質素點都贏過ironman

睇唔撚明
但就係好型

反派都係著同一套甲 ？點分

唔同色

黑人音樂

又去韓國

有豹神加護 強化五感

real black guy

痴埋隻粉紅豹就perfect

痴線型撚到

無野既，洪金寶都肥架

心型藥草呢？

咪就係啪左草先有加護

真心喊出黎

百獸王

好啦

黑豹戰士

仲係武術大師

好撚賤

絕境病毒甲

黑豹=有神力同再有錢啲嘅batman

係無batman既智慧

Facebook 見到

力加奇俠

其實nigga奇俠好笑咩？
每次黑豹post都講 每一個post都要講幾次

Never go full retard

你話呀?

唔好咁啦, 佢地覺得自己好風趣架

我估咋
話哂batman都係dc最聰明既人類

黑豹話哂都係king黎 batman只是一個有錢仔鐘意返工就返工鐘意屌女就屌女 二世祖

黑戰衣
黑戰機
黑夜戰鬥場面
仲要連主角同敵角都係黑人
成套片黑暗成咁，仲唔係有深度過DC！
除左Lego Batman外我睇唔到DC有邊套可以同黑豹鬥！

用左光學迷彩遮住首都個part

黑人型到呢 黃種人真係最撚抵賤 乜英雄都做唔到 有時真係唔好怪啲亞洲女人爭住都要比黑白人屌

食左心型藥草
得到同豹神的庇護之類，你當share左佢的部分能量啦

體格咪隊長咁超級士兵，同有抵抗魔法（一定程度上）

人地高材生黎

咁你係白人定黑人呢

華生幾時會同Dr.Strange重遇

你係咪當上氣死架

叫埋祖迪羅，電影同電視既一齊相遇

兩個Sherlocks

套甲物料好過ironman, 其餘ironman就好似
强啲
硬度好似狼人隻adamantium爪强， 但黑豹vibranium 就堅韌可吸震， 好多人比較過， 未有統一說法

咁個件戰衣只係夠硬外無咩功能（除非整到好似spiderman咁，同埋宜家加左變身咁）
重點係唔會好似ironman咁有個能源做動力，力量能源都係個人本身，其他方便唔夠好正常

豹哥咁有米
Avg3 每人派一套vibranium suit打thanos有無得諗

Nigga

All is nigga

YouTube 留言: 對黑人來說，衣服防彈很重要

luke cage表示

2禾b

justice young呢個髮型幾型下
雖然有啲似冧咗嘅盆栽但係佢個人carry到

佢黑人黎講係幾型嗰堆

Btw justice young

霹靂火呢個角色真係黑歷史， Chris Evans 同佢都係

btw Justice Young係佢其中一個角色

反派烏鴉嘛

其實黑豹勁過本身堆復仇者好多？

身型武術力量又有練
科技裝甲更加唔使深入討論
仲有咩草藥得到左祝福、神力，超越埋科學可以解釋既層面

如果佢連魔法、other dimensions既能量都識提煉，仲有咩人夠打

Avg有幾個好屈機喎

hulk踩偏佢啦

好想睇返刀鋒既style

真係講設定，雷神屈到爆啦，電影咪弱化

黑豹點勁就算數把啦
倒不如睇下電影點樣改弱佢好過啦

美國有Ironman
亞洲有ip man

最勁唔係dr. strange咩～

又係既

我意思除左scarlet witch, Thor, hulk之外其他個啲黎講
黑豹應該覺得冇咩難度？

佢幾時掌握埋魔法 dimension個啲

睇住班傻仔笑人nigga 真係唔知好嬲定好笑

打thanos真係要靠thor, dr strange, scarlet witch, hulk呢啲級數嘅戰力。

無掌握過魔法，只係有一定程度的抵魔力，超人的肉體好強，但抵魔法係0
即物理世界的核彈都炸佢都無事
但魔法世界的火己經可以燒傷佢，雖然唔同公司，但如果受到一樣程度的魔法攻擊，超人受的傷一定大過黑豹（不過超人回復力高，通常係地下碌幾下又好返）

Dr. Strange真係幾屈
一出場就有infinity stone
又係頭幾套引入魔法等超越科學常理可解釋既概念既元素
而戰力又十分高，有文身加持識懸浮識時光倒流
Approval又高

美國隊長2 講潛在危險個幕又有提及過佢既存在

文物

飛機落黎個SHOT好撚正

有錢過TONY多多聲..

好似響鬼咁,變完身,件衫會報銷
其實有個問題,當兩個件甲都刀槍不入,拳頭交應該唔會痛
定係有其他非物理性既攻擊

都係第一套甲型d
新依套面具輪廓線條太傻豹
加左紫色Led係救返少少嘅

如果個奸角變身果下留返入場先睇應該驚喜好多

不過電影版 奇異博士變左格鬥家 玩鞭

之前睇creed佢真係幾討好

avg入面果班應該只係勁過鷹眼，ironman同隊長呢個水平既英雄
雷神nerf到成個on9仔咁

如果唔係班角色有啲短髮, 有啲長髮, 有啲光頭, 有啲留鬚嘅話, 真係好難分辨到

弱智就唔洗大大聲話比人聽既

MCU 個 Dr Strange只係有人類體能，唔好太過神化佢

黑人依個要點有乜問題？

咁撚好笑架咩

有人on9又跟住on9以為好好笑

大聲話人弱智先有機會顯得自己聰明啲?

Mighty Thor

理班on9 嘥氣啦 不如專心討論下套戲仲好

好似有幾多反派下

Lex當佢狗咁撚

Michonne

冇白人又冇黄種人,可否投訴套戲racist????

有華生
有南韓景

呢度多小學雞嘛

彩蛋都計 on9

Ant-man有隊長同Bucky添啊

Spiderman有晒隊長同ironman

Bruce wayne係扮鍾意屌女

有Thor有hulk有cap有ironman有LOGAN

不過都係唔太大期望，應該又係主角同兄弟爭權，佢兄弟搵埋外人一齊搞鳩成個國家嘅老土嘢

其實咪一樣係鍾意屌女，只係鍾意屌的係貓女，忍者大師個女依d非一般的女而唔係明星仔

Spiderman有晒隊長, Iron Man, Ant Man, Black Widow, War Machine, Black Panther

mcu咁多套，hulk係唔係最唔需要花心神揾出stan lee 個套

對於物理糸 我較中意上年套Dr.strange既魔法

戲院入面又黑，演員又黑，戲入面場景又黑
不如開燈睇la

你都白痴
黑既戲你試下比燈光照住黎睇
睇得仲撚辛苦呀
一d常識都無

呢套電影應該唔怕比人話無黑人,
成套都係黑人多...

認真問 點解黑豹咁好打但係佢老豆好似咁廢咁

可能佢將個力量俾左個仔（鳩估）

印象中 佢講過如非必要唔用啲超強魔法

人會老 佢老豆好似係終極左膠愛和平

其實只係想平衛返d實力姐

其實mcu有無官方講過bucky同隊長一樣有超級體能
因為係ca3應該係暗示佢有份打左其他國家的血清
佢一開始跳落樓都唔似正常人做到啦

想知有無正式交代？

唔係第一集比人捉左果陣已經搞過佢？
唔記得幾時講過因為咁佢係火車跳落街都冇死到